（化學）食用油、油漆、機油都跣倒人車

仲會影響鏡片視野
油性物質真係好有趣